3d打印巴請入

是咁的，我而家用緊部laptop (on9 HP)冇位擺支手寫筆，我知lenovo以前有出過usb頭嘅膠筆架， 但而家lenovo website已經冇得賣，就算有都唔想俾錢大陸佬，amazon好多都要連埋支筆買，我又唔想淘寶。

所以想請問下3d打印一嚿咁嘅嘢 (或者類似，唔一定要一樣，總之係usb頭而且擺到支筆)難唔難，同埋有冇得直接去3d打印嘅鋪頭俾錢佢幫我印一嚿？定係3d打印嘅舖頭通常都係批量咁買， 冇得逐件計？

thank you

pish

就咁睇 你可以用一條唔用嘅usb線嘅頭+一舊木粒 （鑽窿）
黐埋一齊，搞掂

呢個我都有諗過 但係想睇下可唔可以直接畀錢解決問題先 thx

搵個designer同你搞掂個3D file先啦，無file印乜

要喺邊度搵同埋大概幾多錢?

巴打
搵人印就大概$1.5/gram
如果你有圖 信我嘅 我可以幫你印（寄比你）
但留意返3d打印做唔到咁精細嘅嘢

原來可以用鋁來印